# estrutura_de_dados_c

Precisei revisar estrutura de dados e fui documentando pra explicar pro meu primo da forma mais simples e rápida possível, entendendo os conceitos a matéria é bem simples, fiz esse repositorio com tudo que tem na materia de forma bem resumida e explicada, postei aqui pra quem quiser usar como base de estudo, todo o código tá comentado/explicado

São só 8 arquivos com todo o conteúdo da materia mais o readme como guia.
